一人N個你以為係主角但原來唔係嘅角色

叮噹

飛鳥真

花師奶

食靈 動畫第1集

蛭魔

神仙B

嗚門

美琴

L

阿木

拓海

比卡超

薩爾達

Spider man : homecoming 入面既iron man

jojo第五部 布布
steel ball run gyro

天元突破 大哥

大哥真係好撚型
點會估到

藤原佐為

米拉潔

跟本佢先係主角，佢走咗之後已經唔好睇

中左伏
睇到尾5分鐘先有黃泉出黎清場

人中之龍0
真島吾朗

真男人型撚到仆街

屌自膠
睇漏台

上面薩爾達都冇畀人鬧啦

青之拔魔師嘅雪輝

star wars 第7集個nigga

sbr好似係雙主角
steel ball都係指傑洛

我

補鑊先
比宇宙更遙遠的地方
我覺得主角係報瀨

斬 赤紅之瞳

叮噹/ 花師奶/ 蛭魔/ 鳴門/ L/ 阿木/ 拓海/ 比卡超/ 天元突破大哥/ 佐為/ 人中真島

點會唔係主角呀? 主角咪1線/常駐角色, 主力推動劇情

叮噹/ 花師奶/ 鳴門/ L/ 阿木, 呢d男1女1
蛭魔/ 拓海/ 比卡超/ 天元突破大哥/ 佐為/ 人中真島, 呢d男2
其中大哥&佐為呢d中途退場但後續精神都仲係度,
絕對唔係話last果集邊個仲企係度就係主角既

食靈

咁有時候定位係群像劇 又冇話邊個係主角既

一路有個迷思
本書個title叫steel ball run可以理解 但係點解個比賽會叫steel ball run

Laughing 哥

轟

Iron man

彈丸論破v3 赤松

平井緣

男2仲係咪叫主角

前原圭一都冇人講？

去到皆殺篇先知真正主角

頭文字D 呀木

卡米那用咩準則話係主角都絕對講唔通

園城寺怜

卡米那既精神就算長存，用處都係帶出對西蒙成長同埋人生既影響；佐為既角色都係，你可以話果個搶鏡過西蒙/光，但真係稱不上係主角。

無可否認天元第一步的確多多少少係放左煙幕令觀眾以為卡米那係主角（之一），但同時做得最神既係呢個處理並無影響暗線想描寫既西蒙既成長同經歷

奶果

Ned Stark

屍姬 田神景世

人中0佢真係主角wo

雙主角

薩爾達有漫畫

山治
op入面以為佢係3巨頭，曾經都叫男2男3
點知而加淪為普通配角

拉打講唔講得
Geiz

悟飯

爆豪

刃牙

監獄學園 栗原千代
點知花學姐先係真女主

悟飯⋯⋯⋯

robb stark

龍珠
樂仔

無能的奈奈，一開始個消除超能力嘅男仔

個重點應該係用大哥做襯托寫西蒙
大哥真係綠葉嚟

魔法禁書目錄 index

你個名 同埋赤松都係

唔準提赤松

唔講廢柴大雄先係主角
你覺得叮噹係男1定女1

三日月
澳加團長

工藤新一

好震撼。。

呢個真係估佢唔到

Fate Stay Night 遊戲
凜個開頭玩左勁耐

斯路篇悟空
布歐篇悟飯

啊木

鼬神

麥嘜

HUNTER x HUNTER 雷歐力

張翠山

一見個題目就係諗起佢

lord stark

我自己

權力遊戲 史塔克家族 老豆同大仔
兩個都比人秒左

穹妹

忍者亂太郎個肥仔

無頭騎士異聞錄
睇小說頭三集以為龍之峰係主角，但後嚟作者話塞姐先係

細個睇以為小丸係主角

十二大戰隻野豬

主角欺詐 玩完第一章心都碎埋

佐助

三日月

火影 櫻

校園默示錄 主角阿哥

黑色五葉草
尤諾

山並先生

火鳳燎原

呂布

天元突破個大哥

仲有大仔

基拉大和，因為阿斯蘭先係主角

Index

巴斯光年

我都覺

阿斯蘭

林平之

境界觸發者

以為三雲修先係主角 原來空閑遊真先係

用男女嚟分係你on9

利申: 覺得大雄係寫得最多嘅角色

衝鋒21 蛭魔

你話 嗚門佐助 月同L都仲有得講係雙主角制
你大哥點叫主角呀

門徒 林昆

通形百萬 作者點解要咁

三日月同大哥
原來咖哩同號角大叔先係

中途退場果d, 例如佐為&卡米娜, 係咪唔=主角? 係咪得mk光&西慒先係主角?

絕對唔係啦, 人地又唔係出得果1~2集,
係登場10幾集而且係常駐1線+帶動主要劇情推進,
仲要之後劇情都仲同佢地有關, 點同領完便當就冇左件事果d配角or2打6
1野就否定人地主角地位真係好膚淺&唔夠尊重囉

再直接舉個例子, jojo第1季, 24定25定26集, 但jojo(下稱jo1)第10集就死左,
當然之後有jo2jo3jo4.., 但唔通你會話jo1唔係主角咩, 咪咁天真啦

境界觸發者既 空閑游真

愛蜜莉雅

周杰倫

打左篇文出黎全負部果下 我笑左出聲

仲有康一

全負部 我笑左出聲

Elsa

月島若葉

仲有....一班前作既前輩同配角

不過要講以為係主角但唔係既，一定係基拉(以為係主角，原來一直係男二或配角)
&飛鳥真(以為真係主角，點知無忽似，最後發現配角變左主角)

燈里

sorly 題外話
諗起套電影

翻生侏羅館隻恐龍
我諗連改戲名個個都誤解左
第二集直頭無埋影

真哥c9個套, 2個鐘電影, 明明自己主場但出鏡加埋都唔知有冇10分鐘

鐵血孤兒破滅魔劍

Emilia

全世界最型嘅中指

御坂美琴

狂賭之淵個男主（名都已經唔記得

兵長

我都唔知
個創辦阿叔都係叫steel

第二名

你係唔係搞唔清咩叫主角同配角
佐為同卡米那只係劇情上幫主角成長既配角
卡米那係後半篇仲要幾乎冇咩劇份

龍媽

唐詩詠

暗殺教室 殺老師 因為渚先係主角 可以做埋女主角

Minion

盲左又消失左100話嘅索隆呢？

佢主角定義跟本有問題, 佢以為主角係主要角色啩
有時候係有雙主角制, 但比較少有
JO4康一係重要角色, 正如佢講, 係"登場10幾集而且係常駐1線+帶動主要劇情推進"
但唔係主角, 角色故事設定上, 主角係仗助 (JO4亦非雙主角制, 後期露伴出場仲多過康一)
呢點無容置疑

仲有佢個JO1舉例先ON9
大佬!! JO1同JO2動畫放係同一季咋!!
人地漫畫JO1係完場先死架
其後JO N果啲係第2個故事嚟架啦

閃靈二人組
以前睇以為蠻係主角
大個睇返係雙主角, 而且真係要再分正主角嘅話, 銀次先係正主角
呢套真係好正, 明明實力上,智力上, 蠻係勁過銀次(非雷帝), 亦好出彩
照理蠻係正主角先啱
但故事刻畫上, 好多時都係銀次相關
作者平衝左2位主角擔任嘅角色

加速世界拓武

一開始畫面影肥仔春雪被人欺負。之後個鏡頭轉左去拓武。個時以為拓武係春雪減肥後

段譽

張翠山

櫻哥

蕾姆 不用解釋

我既人生

Jojo第4部
康一

To Love
Lala

黑崎一護

路人真到底有冇得輸

康一先係親生仔 homo

赤座燈里

我玩完第一章都屌出聲

不懂撒嬌的女人 唐詩詠

食靈零 第一集班on9

mgs2既snake

真係經典

惡狼遊戲 倫太朗

少年犯之七人既櫻哥

死神 藍染

渚一定係主角啦
係殺老師太搶啫

赤松同飛鳥真係冇得輸喎
其他人都冇同你講過係主角
呢兩個係詐騙喎

鐵忠 鐵縱橫

跟據你準則吉田松陰係銀魂主角

0真島我覺得算主角 桐生先似配角

一米五兵長

怪人協會篇 餓狼

Avengers Infinity War - Thanos

CHILD登不意外

假設對故事本身一無所知
金庸好多小說開頭都會令人誤會主角係邊個

郭嘯天 楊鐵心居然唔係主角

砂男

陳啟泰

權力遊戲

老豆》老母〉大哥》

西遊嘅白狼

第三四季真係冇乜佢戲份

木場勇治

佐為 @ 棋魂

黑子?.?

如果計Last 企喺到， 西蒙都退出舞台啦
繼續渣主角機嗰個細路先係主角啦
不過西蒙嗰句野都係有傳承意義
但個細佬最後幾秒先做主角有咩意義
個個都當西蒙係主角

球磨川褉